我宣佈大西北好成功

番唔到工啊

屯門站 表示 半個鐘都上唔到車
我好開心啊

屯公暫時順到仆街

大欖屯公未得呀

屯門公路一望無際

啲人轉晒去巴士
巴士好順

屯公有狗帶埋拖車喎
成功？

返唔到工記得去集會呀

陣間你就知

深井塞左

兆康比人趕左落車
啊姐叫我休息一天
是咪公司唔需要我喇

地面呢屌

好撚想番工

巴士線暢通無阻

巴士好順呢屌

入汀九橋前有交通意外
屯公日日都自動不合作運動架啦

屯門公路唔爭氣

閪鐵比人cut左 cut埋右
大家可以一齊狗衝去路面

深井都唔好比佢過啦屌

西鐵開始提供接駁巴士去錦上路

屯公大欖超順

兄弟們頂住呀 西鐵綫起碼要撐到十點

公司一班同事返唔到工

咁撚大獲 休息一天！
咪撚返屋企住呀，散下步去下集會，因住阿姐突然叫你返，好撚興架

而家有shuttle bus， 下一部點做
聽到啲人話要去食早餐，10點再返工

係囉 隨是都要準備出門 不如一早去公園晨下運先 啊姐急call都可以即刻坐西鐵狗衝番公司

時

正普天同慶罷工日

食乜早餐 今日慳錢呀

成功令我放棄返工

大欖汀九出口有架P牌停左車喺中線，好快會塞

今個月好多香港人買物資 買到無晒錢食早餐

好勁

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

我成你條毛撚工 窮撚搭車嫁DLLM

地面呢

食緊早餐看live, 好感動。
五大訴求，缺一不可。
利申：食完出黎

我想返工呀

元朗公路塞

元朗坐唔到西鐵，去咗坐巴士，好順
P.S. 細公司請唔到假想被罷工

即刻唔駛返工 集會見

成乜L功去到中午再講好冇

好既開始係成功既一半
一半咋
仲有好長路要行
不過係個好頭嚟

屯工呢 冇西鐵 得返屯工出入

食撚埋個早餐 慢慢先返去

塞到屯公先嗌成功啦

馬路仲好順暢

大欖出九龍好順

我好多同事都返唔到工

東鐵綫表示都上唔到車
做得好

我所有同事都返到工，輕鐵

地面都要理
愈嚟愈多人諗住轉巴士

快啲塞爆屯公

元朗站暫停服務，
日資公司大西北員工休息一天

有車巴打呢？未訓醒？

接駁車去錦上路…靠荃灣西喇

天西等咗一個鐘食住m記等

屯公好撚順

搭巴士撚表示：好唔開心，無人塞路面

屯公西隧好順

邊有咁多巴士

大欖呢，巴士仲好順暢，好似

D人咪上去搭車返工，而家先八點半喎，唔係下午一點，點成功

大欖好順喎

一手問左職員
八鄉-美孚暢通
大家執生

大西北人表示大欖西隧都好暢順

今個月好多香港人買野 買到無晒錢食早餐 記得去集會拎乾糧

好波

班大西北車手冇撚用 搵幾個人揸架車出黎都揸唔到仲話好成功 元朗過港島半個鐘都唔洗叫成功

所有屯門人經屯公走晒啦，仲占占自喜🤦🏻‍♂️

大欖要車

天水圍站好多人轉751去屯門

天水圍人一車一車咁搭969出左港島啦

大欖順到仆街

元朗西7點15俾人打爆左 大欖似出到wor

路面未得呀！

快啲塞埋巴士！成堆廢老轉曬搭巴士，好想睇到佢地等唔到車個躁樣

有都塞爆晒啦

上唔到車就打道回府啦

我會返工，但係支持你地玩
利申：612 我有罷工去金鐘㗎

精神勝利法？屯公呢？大欖順到仆街喎

入汀九橋好似撞撚左

隧道 巴士線呀

仲一陣間
個個都返哂工啦

公路好順
準時到步

朗屏西鐵站有車俾人去錦上路

大欖表示好撚暢通

屯門站巴絲
轉場去shuttle 出錦上路
兆康元天 繼續塞月台

跪求塞埋巴士

未成功

搵人去錦上路之後既站呀

好彩博愛迴旋處仲好順

好成功咁轉哂巴士/接駁巴士

唔好打飛機

我都好想番工架

屯門站巴絲
快撚d上shuttle!!!
元朗天水圍巴絲
留係月台！！！！

開始黎料啦

去緊錦上路喎d人

義士，你地好影響搭緊地鐵既我呀
但我想話，你地冇做錯到
我因為某啲原因罷唔到工
但都好支持你地每一位既行動

唔値得開心！陸路根本超順

今次係失敗！

陸路呢？？？？？

我坐接駁車，現於yohomall塞緊

兆西巴士龍都無郁過 等到濕了全身 而家番屋企換衫準備下午活動隨時番工

用左50分鐘就到左老銅

多謝咁多位 好撚開心
換件衫晏啲出黎

美孚上車南昌轉東涌線冇事

有冇人搞搞佢

順撚過平時，大失敗。

好在我出市區都唔係為番工

屯門出發, 用咗一個鐘去到朗屏, 聽到啲人開始打去請假

元朗手足表示終於威番次

我正式宣佈大西北大失敗 啲人搭巴士返撚曬工啦 有車又唔出果啲柒頭死左去訓覺未起身呀?

天水圍出大欖咩情況 岩岩起身冇耐

順撚過平時呀 仲話大成功

巴士好順暢呀😭

屯公仲順過平時呀屌

同事完全返唔到工

吐露港有兄弟慢駛

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!